用八婆方法對付狗仔

同我unfollow晒所有同狗隻嘅人嘅fb/ig!
你咪撚以為好小事
一人㩒一個制咋
第2日醒返發現自己無撚晒朋友
就會懷疑人生
唔好同我講禍不及家人
你唔郁佢家人
佢唔會動搖㗎
特別係無辜嘅愈要搞!!!!!!!
你話我仆街都係咁講㗎喇
依家邊個仆街先!!!!
快啲同我做8婆野
狠心啲呀 dllm!!!

我真係唔知有咩方法

覺得好撚無力

黑警死全家

個女仔盲l左

㩒個制咋

狠心啲

點解贏唔撚到？

因為我地唔夠狠心

有無諗過佢身邊可能全部藍絲

盡做啦